想搵銅鑼灣軒達臣ching

見字覆覆我

😱5記得佢禁言三天

Sorry😭

樓主弱智

三日後先覆我啦

Yes

咩事???

屌唔記得轉ACC

@lihkg管理員

Calling Henderson

Calling Henderson

Calling Henderson of incarcerated bud

Calling occupants of incarcerated, most extraordinary bud

You've been observing our talk

And we'd like to make a contact with you

We are your friends

Calling Henderson

Calling Henderson

Calling Henderson of incarcerated bud

Calling Henderson of incarcerated, most extraordinary bud

You've been observing our talk

And we'd like to make a contact with you

We are your friends

好惹唔惹 惹牙蓋

咁惹你囉

可以 起碼唔洗比連子bam